點解平時唔理政治既支那人咁撚留意民主牆?

口裡說不, 身體最誠實?

做慣奴才嘅心態，唔扺得人地有嘅嘢自己冇，我死都要攬埋你一齊死嘅概念

魚蛋

牠們是中共國恙蟎？

嚟得香港讀書
都有一定背景
點會真係政治冷感

自發共諜留學生用海外言論自由優勢衝擊當地體制是常識吧
多倫多大學